集體整走老細/上司

有冇經驗成班同事好憎一個老細或上司，成功合作整走一個老細/上司？

整走老闆即係收購咗間公司去？

問李斯特城

問車路士亦得

你/同事有錢咪合資收購公司lo

集體走人就有

agger